[突發]黄大仙再開戰！

其實都唔突發，對待左好耐。

今晚有TG
今晚冇TG

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

幫你推